[唐姨風暴］談契哥婚事 「口密」唐詩詠頻爆料！！！

唐詩詠（37歲）今日喺銅鑼灣名店坊出席TISSOT活動，詩詠以火紅色裝束現身。講到鄭嘉穎同陳凱琳婚禮日期及有BB已經係公開事（相關新聞： ）。

有指唐詩詠會參與婚禮，問到佢幾時起程去峇里參加婚宴，佢話：「哎呀，未呀，朋友都係聽指引，如果真係要飛會即刻飛，我8月同9月都分別攞咗五日假，原本係自己放假，唔可以講太多，係佢哋嘅事，我都係等通知，亦都冇問任何嘢，佢哋需要好大空間去處理，總之有咩搵我我就做，要飛就即刻飛。」

至於係咪兄弟團之一？唐詩詠就話：「我唔知件事係點，交畀佢哋處理，等佢哋出聲，我哋乖乖哋聽話。」換言之隨時stand by？佢話：「由一拍拖開始每日都stand by畀佢哋，希望有呢日。（係咪傳聞中嘅雙喜臨門？）真係唔知道，唔夠膽問，因為敏感，最多三個月後我先問啦。（驚BB小器？）唔知道唔好立亂問，世界上只得佢兩個知，大家估下啦。」早前已經有人率先爆料指陳凱琳有bb仲去產檢，詩詠話要等當事人親口講先至相信，唔會信傳聞。

至於會送咩禮物，唐詩詠就好醒目tag番個活動指會送一對錶，天長地久，愛是永恆，但好朋友低調搞婚禮，搞著身邊朋友，唐詩詠就力撐：「做朋友就兩脇插刀，咩事都支持，始終係佢好個人嘅事，佢有咩選擇我都順應，但唔知咩事就唔會問，作為朋友最好就係咁。」再三追問佢係咪八月會飛峇里，唐詩詠連番表示唔講，明顯接咗禁口令，佢都係嗰句「你知我唔講得」。

又話唔講得，又陰啲陰啲咁爆料，鄭嘉穎多得你呢位契妹唔少！！！

老雞

唔係咪唔係

又要答唔講得

爛臭流膿閪

哇屌

扭扭擰擰，仲要叫人估下，同講出嚟無分別

咁撚鐘意爆料
下次到人地爆你屋企喪事

呢條正一黑心婆 乜撚叫原本想自己放假

唐詩詠（37歲）

即係而家唔是自己放囉，黑心閪借啲意爆料

嫁唔出(37歲)

唔怪得知唐姨同區文詩咁friend

你知我唔講得呢句好銀耳

老是常出現.....

美人竟然唔入嚟

尋日經過現場, 見到唐姨條裙胸前有兩條好似BRA O既鐵線...
佢O個兩個兜唔係兜住對波, 係兜肋骨..

咁答法真係好仆街
正閪婆

Hi

死閪婆，又利用契哥哥博版面，你結婚定kfc結婚呀？咁撚多野講